核彈都唔割, 但如果有手足打已被制伏既人, 應該捉埋佢

先利申核彈都唔割

但有個post講國際人道法講得好岩

如果有人打記者 first aid 宗教人士 已制伏既人

呢個人都好有問題 其他人應該捉埋佢

你想篤灰？！

借post一用

反正對家一定放鬼係我地呢邊，咁下次有勇武巴絲想做大事個陣大叫：警察做野唔駛你教！

好處：
1.立刻表示到係自己人，因為popo係唔會認自己係警察
2.將所有負面影響缷晒落Ｄ警察度
3.向公眾表達到冇委任證係會有人冒警

壞處：
1.比現場Ｄ真心膠打死
2.隨時多條冒警罪

利申：冷氣軍師乜都唔識

捉起佢唔等於要篤佢灰

如果連呢d人都打 咁同班垃圾有咩分別

an eye for an eye